呢隻GAME各位要善用現場一切工具同時講求合作

呢隻GAME好講求合作，一開波就要一鼓作氣同時出擊，幾利害既鐵布衫都會變成一件底衫。